雲迪克算唔算近十年最強中堅？

快 穩 落腳準 高 但唔係好大隻果啲轉身慢

指揮後防 入波助攻包位有齊

對熱狗單防人地快攻1v2仲係教材式防守

同期屌打拉莫斯 高巴列尼 高甸 公司佬 邦路斯 基亞連尼 曉母斯 保定 泰亞高施華 大衛雷斯

我諗一堆舊人泰利 里奧 維迪 大簡 尼斯達 佩奧爾 蘇甘保 希比亞 史譚 杜林 都冇雲迪克咁勁

對上一個中堅勁又全能到咁係咪得馬甸尼？

Ps: 認真post 唔洗講咩史摩寧 鍾斯 山齊士 盧卡古 果啲 啲獌真係好撚煩

獌狗: 過唔到兩頁

原來講佢地果班係獌嚟

得佢地係咁講反話 個個post都提提自己啲中堅 一堆煩膠

仲有長傳ok

近一百年啦

荷蘭下屆應該有WC

李志豪啦
識排陣添

唔計梅斯達菲既話係

拜利＞雲

最勁係指揮後防之餘仲好肯教隊友防守，同佢拍埋一齊又肯聽佢支笛嗰啲都有進步，例如Joe Gomez/Matip，Lovern 除外...

無留意荷蘭波，有無阿積士球迷講下超新星De Ligt 喺荷蘭國家隊拍住Van Dijk 嗰陣會唔會醒神過踢阿積士嗰陣? 定係佢有自己一套見解(佢自己本身勁，又係球隊隊長)唔會聽Van Dijk 嗰套?

有冇英超呀？
Smalling jones就有啦

荷蘭橙黎緊應該好勁

長傳 罰球都有

不如答我有邊個勁過佢

李奧 維迪 加雲達沙
係英超最長不失球紀錄 有成千幾分鐘
有乜可能唔多雲迪克勁
你講不相伯仲都仲可以講下

仲有泰利嗰啲連命都唔要
訓係地用頭擋人射門嘅中堅
都係屈到喊

加上佢地都係領袖 隊長
雲迪克要再等多幾年 先可能有呢種氣牆

泰利同級我同意
你拎rio維迪同vvd比
未睇過維迪比人撚狗？

講到雲迪克冇比巴布撚過咁

如果黎緊四強歐聯完封美欺就真係最強

俾全盛費拖同全盛卡卡撚柒啲
定比巴布撚柒啲啊
不過點柒都一定唔夠你柒

近1萬年最勁

講到Rio 維迪無犯過低級錯誤咁

直接助攻同撚狗兩回事黎

messi入到4強？

羸到曼聯先講啦

smalling就真係完封左美欺啦

問過完封美斯嘅史摩寧未

John terry

暫時弱點應該係同龍門唔夾？定只係同ab未磨合好
有時想龍出 又比人偷到

搭de ligt

碧基 烏迪迪都屌打

造就全英超最少失球既泰利比唔上隻傻利狗？

最撚勁既比比你唔提

泰利 95分 只輸一場 全年只失15球

依家利已經失20球啦

係史上最勁

一堆舊人泰利 里奧 維迪 大簡 尼斯達 佩奧爾 蘇甘保 希比亞 史譚 杜林

不過咁講果陣車都唔係靠佢一個，隊友都Top level
雲迪克d隊友就真係爭d

踢到有愛助攻依個大名，仲唔係世一中堅？

打賤種嘅碧基=世一中堅

依家利個陣 同當年車 差唔多
前邊唔撚洗講 又一個破英超記錄 隻死黑鬼又好似食左春藥咁
龍同中堅分別係世界第二同第一貴
閘又有隻妖人Alex

係中場差d 但都有未來基達頂住

雲迪克都叫冇隊長氣場 踢咗利物浦一季半都無 已經係球隊嘅第三隊長 國家隊就直情係隊長添

利狗打少陣飛機啦 屌你老母

利申：軌

算啦 人哋難得出到一個叫正常嘅
想吹奏下咪比佢囉

我覺得佢個人好勁個feel重過統領後防

高甸 公司佬 侯武斯同保定幾年前都好撚勁喎
係呢幾年開始老咗姐

Keep多兩三年高水準 一定係

一定勁過意粉堆吹大legend

保定一老轉身慢到...
但當年咪一樣成個定海神針咁
樓主係咪脷迷 唔好咁肉酸啦
勁少少就學埋花迷啲野 遲早俾人反

樓主牙迷

[永續沙加奧燒正選] 紐卡素 vs 阿仙奴

球王

仲有3年幾喎到時佢咩態冇人知 De Ligt成長成點都冇人知

神農氏以來最強中堅

VVD勁過老母保定何止一級

Chiellini 勁d

史上最強 利物浦vvd 世界第一

算係 利記近十年條防線都係要海鮮波
佢一黎就穩定咗 失球數減少好多 當然高普同艾利臣都有功勞

高甸都好撚勁

而家算係，但個態keep到幾耐就唔知啦

唔會勁過尼斯達馬甸尼簡拿華路掛？

有里奧費迪南影子

中堅係佢一個勁姐
雙閘一個英冠料一個青訓中場改造
中堅除左佢都係炸彈

會唔會屌打高甸呀

你個ps都on撚9
提呢啲會係曼咩
用下腦啦

一起底就知樓主係馬撚，但又開成堆vvd post引戰

近十年佢真係有top5 依家都勁但始終歲月不留人

日經

短人中堅

你話係咪係

上場俾洛夫斯捷克輕鬆撞開
仲要係自己禁區，好彩冇失波咋

睇多兩季先啦
勁係勁 但都係呢兩三年，好多勁既中堅都keep到水準好多年，到時再比啦

如果雲迪克拍碧基應該幾撚屈

同史摩寧比差少少

呢班體系球員，VVD自帶體系

N賓吾反猁？

Rio vidic屌打啦 講真

暫時踢得一季就吹奏十年最強

一屆英超都未攞就吹奏

我覺得係 甚至近20年都有力一戰

我阿迷

泰利維迪唔夠快
高大強壯加快好少見
雲迪克甚至可以挑戰下大簡尼少

仲j緊95分 out唔out d

近十年 點都係泰利先

唔撚比咩

快 穩 落腳準 高 但唔係好大隻果啲轉身慢

指揮後防 入波助攻包位有齊就係拿玻里高列巴利

雲迪克有冇英超冠軍J先on9仔

今年利記都9成多過95分 唔知有咩好j
都唔好講曼城上年100分破撚左你個車路士紀錄

係人都知啦 95分都重係 英超第二

破左最少失球紀錄未呀

同期屌打拉莫斯 高巴列尼 高甸 公司佬 邦路斯 基亞連尼 曉母斯 保定 泰亞高施華 大衛雷斯

依一堆大部份都開始老, 尤其係高甸
前幾年馬體會拎西甲兩入歐聯決賽既時期高甸勁撚到世一中堅咁
同期比緊係屌打啦, 計全盛期拉莫斯 高甸 基亞連尼 T.Silva 唔會輸比vvd啦

大巴隊失得少波好合理 人地利記防中係軒達臣咋

無啦啦加個大衛雷斯係最後好格格不入

Vvd比起其他好全能，但係本職又做得好。

個人能力嚟講都算

笑撚死 睇下當年我車入幾多球先出來柒啦
大你老母巴咩 當年係防反

VVD DE LIGT 算係荷蘭嘅新星 畀我嘅感覺係有腦 冷靜 有身高 有速度
個人嚟講冇分邊個第一唔第一
一個好中堅需要有閱讀球賽嘅能力 如果有良好意識 冇速/身高都可以統治哂成個後場 例子:碧基、施華 佢地2個都冇速 但係都可以制著麥巴比 巴利等等速度快嘅球員

巴布條垃圾都撚到第一中堅睇黎巴布係猁迷眼中都係第一前鋒

笑撚死 你主打防守反擊 先泊大巴再搵位打反擊
比起利記曼城哩d係打高位壓上全攻形 失少d波係應份囉＼
你試下叫泰利放腳直線先啦講經咩

巴布成場波乜都冇做過
就係吼到vvd同ab一次冇默契既派膠
咁叫撚到vvd？
咪搞笑啦

啲弱智仔反到盲閪左嘛
最撚中意當曲線係真曼迷咁屌
好撚心啦

2019年仲j緊個95分 仲要比人破鳩埋既紀鏝錄 我係你就慳d啦

撚一次仲要入埋波都唔夠？咁睇黎猁迷你地對第一中堅要求都幾低下

34場 利入左77球
你所講既大巴車 38場 入左72球

另外大巴係10 0 1
幾時防反=大巴 弱智呀？

條友連自己派膠同俾人撚都未識分

破左失球最少未呀 未破j唔j得淨係spin去其中一邊

又要痢獌互咬

死猁狗又吹揍 vvd
得喇 , 歷史最強中堅喇 , 𨳒你老母

如果講犯低級錯誤上面任何一個曾經世界第一中堅都一定犯過錯啦
而且又唔係講緊幾場犯一次錯咁
事實明刀明槍又真係冇乜比人撚過

好心你咪咁肉酸啦 個個post都對住痢狗黎講
今季係咪第一中堅 大家心知啦

一隊大巴足球 一隊全攻形
一個中堅隊友係卡華奴 防中係馬基
另一個係路夫蘭 防中軒達臣 你咪繼續j囉

77球就全攻形
72就大巴

笑撚死人咩

派膠還派膠
撚還撚
咁上年賓周馬算唔算撚到卡列奧斯

太舊個d唔講
淨計防守 chiellini, godin唔會差過vvd
係用波可能唔夠好

大巴=防反 係得你條傻鳩先講得出

屌 明明大把講緊10 0 1 死守
依家係又大巴唔係又大巴
睇多少少波先出來柒啦

全攻形 依家打少4場 只係入多5球
但叫人大巴隊
係大巴隊入得多定全攻隊入得少？

Vvd屈多幾年先同泰利比啦
當年摩一車泰利真係世界最佳中堅黎
不過一季失15球唔只佢一個既功勞
馬基利尼包住條中場線幫到好多

你眼殘就咪撚衝出黎柒啦，依家樓豬講緊雲迪克係近十年最強中堅，佢今季係第一中堅就代表佢係近十年最強中堅？真係笑死人

雖然我唔認為佢係頂級中堅
不過我欣賞佢嘅態度
自己失誤唔會否認搵藉口，亦會正視自己嘅問題
自己長傳差，亦會加強練習務求作出改善
而自己亦唔認為自己係最佳中堅
老實講，呢種態度，呢種人先會有機會更上一層樓
正如佢所講，點會有最強中堅
前鋒或攻擊球員，只要有一種出類拔萃嘅入球手段
已經可以縱橫天下
但係相反
一個中堅，就算佢具備九成九嘅防守要素
但只要有一個致命缺點，就足夠可以摧毀球隊整條城牆
因為只要對手知曉其致命弱點所在，而作出一點擊破
就算城牆幾厚，石頭幾堅硬，都會迅速崩潰
早兩日前，車路士教頭諗住用 Hazard 打正前鋒
用高速，高變速，優秀腳法盡量喺 van dijk 背脊做嘢
但呢個並唔係佢嘅真正死穴
例如係希比亞
佢係一個我認為極罕見擁有全面防守要素嘅中堅
無論係頭腦，用波，身形，企位，走位，空戰，
攔截力／時機，統治能力同心理質素
基本上全部都係首屈一指
但佢嘅速度同變速係唔可以接受嘅慢
所以當年嘅利物浦，係一定需要長時間用人海隊友放置於中後場
嚟彌補佢嘅慢，同收窄球員間嘅空間
但因為如此，當年成個利物浦系統建設就只能以穩守突擊為主軸
中場工兵化，快速型前鋒，整體技術全面弱化
呢個係一個災難，事後要用唔少時間金錢嚟重建

唔係利迷都冇得唔服
真係好撚勁

啲印象派球迷係咁 成日係到大巴大巴咁嘈

美斯叫勁少少

撚到啪啪聲添啦巴利一個普通遠射都射到卡利奧斯甩手

雲迪克係一夫當關, 搭邊個都得

terry 要搭廢拉拿, 依民, a cole, cech
rio vidic vds同樣要合作先勁
有睇英格蘭就明, rio + terry 係廢

聽講利個龍世界第二貴

電欺最勁就係洲際盃空龍擋走柏度粒波

但樓主阿迷喎

上季carry卡列奧斯隻膠龍入決賽又唔算

上季英超 失38球同垃圾車一樣
big6 失得最多波就依隊隊

依兩隊

睇返 屌你阿仙奴失成51球
佢先係最撚柒

雲迪克踢左下半季咋wor
利俾人大炒都係上半季既事黎

可以拿埋英超，同歐聯，就應該上神台

卡華奴,唔係費拉拿
費拉拿真係廢架

睇咁耐波未撚見過有人盃仔都無隻但比人叫做最強

你自己要講上年
上年上半季歐聯冇比賽？

咪係Jones smalling有英超都屌打啦
開post果個仲要驚人拎黎比唔準提

樓主=傻鳩

上場歐聯唔係史摩寧，點止輸一粒
你試下曼城/利對疤，俾人炒3球以上啦

幫你數埋
上月1月1開始計 利英超半季失14球
人地泰利成年先失15球

利物浦隻左閘英乙料嚟㗎咋，冇你講到咩英冠咁勁。請尊重，謝謝！🙏🏻

一想吹奏某人，啲隊友即刻廢十倍
講到好似佢守完再上去組織入球咁

「我諗一堆舊人泰利 里奧 維迪 大簡 尼斯達 佩奧爾 蘇甘保 希比亞 史譚 杜林 都冇雲迪克咁勁」

應謝樓主提供笑話

踢左一，兩年好波就吹到近十年最強痢迷真係

廿年都有呀樓主講緊果堆
不過無可否認真係既穩定又勁

講防守既話 李奧 泰利 果堆大家差唔多
但係講全能 雲迪克一定係最強
隔離比件垃圾佢 都踢得掂
仲有長傳又準 對拜果場後場bump個波落文尼度 都唔係個個後防咁準

如果你要比最強
係講緊防守最強，定係領導最強，定全能最強

全能最強vvd一定係

拎到兩冠應該有金球三甲

其實羅白臣先係利攻守既命脈
攻又見佢守又見佢

你拎三年前嘅保定同今日嘅vvd 比較啦
保定今年已經三張野vvd先27

扑智星>>>>>>>>>>son

都係VVD勁啦

曉武士仲有得比較

佢係修咸頓都冇咁勁，去完猁勁左咁撚多

無英超=勁唔過布朗 奧沙
完

0405車嗰陣係
冇頭套版cech
Terry Gallas Carvlho Ferreira
中場有Makelele
仲要係摩佬教 呢隊車嘅防線講緊可以爭all time最佳啦

AB身價係貴 但講穩陣未追到cech 係進攻方面可能好啲
Lovren嗰啲更加冇可能同Gallas Carvlho嗰啲比較
右閘位依家TAA最多咪係妖人 但其實都未成氣候 用20歲標準咪唔錯 但有睇就知佢成日俾人撚 唔少甩漏 要靠人幫佢補
中場更加唔洗講 淨係有makelele 車條中場已經完勝
基本上成條後線除咗VVD基本上得左閘robertson有得鬥下

唔係話踩VVD隊友捧VVD 而係嗰隊車再加埋摩佬教防守 除咗意粉 冇乜邊隊個陣嘅防線拍得住0405車

仲害到佢失第一球同腦震盪添

我車迷，覺得佢勁過泰利
速度用波都比泰利強

轉身追返mane 嗰場好似完封利物浦仲攞埋motm
其實以前都唔錯 不過冇乜曝光率姐

佢自己拋個波俾賓施馬又關vvd事？

唔好計少咗比比同泰利
不過猁聽到事實又要嬲嬲豬

明明樓主係阿迷
仲要有大把其他迷入嚟吹奏
依家又入晒利迷數

路數 靈活 頭鎚
有d似以前卡華奴
不過佢再高同大份d 加有長傳

老老豆豆 係幾撚勁
覺得防守最多差泰利 維迪少少
但全能好撚多
應該要用碧根鮑華呢d顛佬比

保定未仆街之前都好勁

講全能
啲反猁就spin去一點到死咬爛咬
擊破左就拎冠軍
人地阿迷都無要您讚猁勁
要您去討論一個人全能得勁都嘈埋啲on9野

就黎連net spent boy都用埋

最錯無去曼城

怕無正選

睇唔到vvd果時做緊咩？

我係阿迷

但真係覺得佢好勁 勁過晒我見過嘅所有中堅

唔通阿迷一定剩係講阿記中堅咩⋯⋯

學識欣賞下人地啲球員

唔講以為vvd叫karius拋個波俾對面隊

獌狗真係好撚嘢
咁都入到vvd數

世三